我係中共就立即派老解收黑警同牛屎佬皮

仲可以以救世主姿態出現

美軍來了